FIFA Ultimate Team 討論區 (164) 係街誤中1001慘過死

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晚淩晨2點

唔好再問啦

做咩會用返舊template
冇咗幾題q&a同埋wl派彩仲係寫凌晨2點

1001開po好品德

搶下個轉番

最後一場上神枱 第一次金三
85' 4-3 又彈話手掣就冇電，緊張到痴撚線

恭喜

警世圖

體諒下 難得去緊旅行勁唔方便都廢事俾你地屌

唔緊要 有開已經好好

好過唔開

各位巴打 下個禮拜我唔幫大家打啦
一黎就開sem
二黎真係好撚攰
唔好意思

你做乜撚嘢 巴打可以睇返上一個post臨尾嗰度

打哂自己嗰d已經好撚攰
點打到咁多

有冇人知上年有冇出過toty 2倍up pack? 前年有出第一抽真係中toty馬細路

咪係 點可能仲幫到人打 自己嗰30場都唔係次次打得哂

我重要極速打曬自己30場 趁高水走列卡特 呢2日趕到我

我分開兩晚夜一個晏就打都好撚攰

我要都分開3晚嚟打，好撚攰

今日起身追十場仲要搏到金三，而家隻手都仲痛痛地
幫人打真係不得了

有無巴打用緊Zola會唔會好易跌？

第一個念頭係籌多廿萬 邊爐->Kante

尋晚差6w惗住恰陣點知瞓到朝早 勁撚驚打多3w 比番巴打接手

以後邊個話牙朗唔值我就po必殺技.gif

牙朗又升番

熱誠

太陽巴咁快開sem

不過幫人打個氣氛係咪唔同d
放鬆d我覺得表現會好左

你講個價定個人

大家買人係鐘意平均洗全隊upgrade
定係all in爆機朋友隊？

幫人打仲大壓力喎

我再下1個禮拜先開

ZOLA呢D跌就跌緊架啦
自用就由佢啦個小小

Ust?

2月先開
但係下星期要讀winter屌佢老母

其實未 再下先開 不過唔打咁夜了

City我估

唔講啦

新packs

易玩好多
場場sm撚鳩人再入波
必殺技都多左

又黎呃錢

唔知啦咁
如果巴打求11勝/14勝 對佢唔係難事
平常地打都儲到夠數

個人 美斯係撞唔跌 會唔會好似佢咁

一蚊都唔再益隻閪驚

之前用過牙朗我自己覺得overpriced 琴晚轉陣式再試多次佢 442搭住if比洛堤打左5場dr 牙朗入得1球 比洛堤4球 哥斯達同古惑大盜都2球

咁應該唔會

買coins都唔撚益EA

角球識開 對面唔守 入左9成
對面識守都入左5成
自動入波機器 兩百萬多D算係咁

用果堆人入呢球比我睇

買咗89blanc之後頂贏哂牙朗

佢咁靈活緊係唔好比人埋到身
盡量左右呃到人就最輕鬆
咁細粒點撞都死

哪來錢 Sam哥

sam 哥 blanc 應該食shadow 定 anchor ?

唔記得左講 我自己用過覺得最屈既ST係100萬既87 Socrates 諗緊賣左牙朗換prime Socrates 一賣一買都仲有找

跟機

其實之前用varane都守到
係冇blanc咁穩陣，用varane嗰時10球頂輸1，2球
用咗blanc之後 30場都冇比人入過頭鎚

對面用牙朗真係冇咩好驚，最驚都係角球嘅姐
依家有blanc舒服好多

你隻夏神 chok inesta move 加綠燈好準

我用Mahrez 入過依d

中堅嗰2隻就食shadow
85就食anchor

呢隻好野黎 ST /CAM 都係勁
如果佢搭阿朗同場 角球我諗輸足十成

技術廢 個陣重有冇得執

Icon 中堅黎講，計prime
應該 maldini > rio> blanc > others

版初都有巴打用普巴入呢d波post過上黎

而家570k入if普巴抵唔抵 定係夜晚會再跌

有冇教學 二百場頂入角球都唔知有冇五球

blanc真係好撚柒勁
仲要89已經好勁

好耐冇見你出嚟屌dybala

俾我玩 我俾我隊6M隊你玩

迪西里先係 成隻癲狗咁撚樣

迪西里上集用過，唔錯嘅
不過佢周blanc我都係會揀blanc
高+快+靈活真係唔係咁多隻有

韋拉 達叔 馬隊

BOTH!

我尋又係game 30上金三 第一次

踢到3:3 12碼贏，ivantxxxx13 Ching good game

由美斯陣轉過86 Lala mbappe Griezmann都上唔到
而家griez bale Ramos Marcelo 多左進攻點，角球都頼幾粒，多謝之前有巴打題過我

偉拉古烈治都冇仲問？

你PO到咁都好難估唔到個ID

成個陣最唔滿意係牙朗 真係好難用

整埋波叔之後隊波有問題既應該得番KDB kim 同tif lala

定右閘先

偉拉/古烈
牙朗換真朗
二選一邊樣好d?

tif lala唔洗換住啦
boras都話勁過walker

原來趺到唔洗100萬
傳波數值仲要好靚 搵佢黎hold波回後好似唔錯

牙朗勁過真朗啦

右閘你用黎連牙朗朋友 同埋取消佬stay back 夠做

有錢緊係古烈治先

唔要makelele定petit好

牙朗>94真朗
96真朗打cam
94真朗打st

我覺得最勁係取消佬 而我有張sif 硬吹但無得用

以前用baby Socrates已經屈好屈 遠射頭鎚罰球skill move應有盡有 想知prime係咪會仲屈d

我會唔要比提
keep馬基癲狗追人

petit

你唔係有牙朗咩，搵佢連咪得，仲要可以頂2條紅線

想請教bale 點用好
買左但係唔多識用

我想同時用sandro 但無巴西icon 有既話可以上埋屁馬 但右翼mahrez又會唔夠chem

上sif?

趁機試吓tie仔啦
e2功臣

我都係硬吹sif取消佬 傳中俾c朗好似有加成咁 祖記提子效應

我覺得可以用同一張卡幾多場都都唔會有影響，但就唔可以用同一堆人打幾百場，久唔久要換一兩個位，咁就會正常反，如果你成個陣完全唔換，反物理現象會越來越多，我覺ea係想逼人換卡先有機會課金，當然呢個只係我今集唔夠1000場既感覺。

其實用尼馬出呢招仲勁
smooth d, 快d

CANCELO FOUR STAR SM IS KING

無icon阿 都唔聽人講野既

你岩 我每次換完人 d位好生 好順
就算你地死口話冇事 我個人感覺一定係用耐左會俾ea做

其實玩得耐, 就算唔轉陣唔轉人, 都會悶
我唔追成績都悶悶地, 志在抽下卡

平時都係兩個陣輪流玩, 抽唔到好既紅卡唔太想upgrade個陣

其實一開始嘅ut係會好似winning咁有個箭嘴表示嗰個球員嘅狀態，不過去到唔知邊集就冇咗
不過早3，4集已經好多人講其實依樣嘢係仲存在，只係ea冇寫出嚟
所以就會覺得同1個人會有1，2場特別唔掂

重點唔係果招 而係窩利果下 牙朗係自動避開門將

Sif Cancelo真係全能 而家搏佢winter upgrade

買到隻icon中堅就可以試吓架啦

灰色箭嘴

牙朗個人硬淨D 同埋唔使綠燈都好易入

用必殺技亂禁重死
我一路都唔用綠燈 照入

PRIME個隻最重要係WORKRATE 由M/L變H/M
而且Specialities 仲多左幾個
總能力再強化多d

c朗出呢招係有加成既
綠燈基本上入硬
我自己都靠呢招屈唔少場

以前同FD玩全部SET 哂紅旗
BTW以前打機開心好多

學識左必殺技終於知點解真朗咁值錢
兩隻腳都可以用

我有取消佬及牙朗，點加包皮？

其實你個個位drag back 再健射都入喇
對家防守係咁後退
使乜搞咁多野

出得呢招起到腳+過後衛基本入9成
不過Neymar/Cruyff/R9 有5*腳 加上打Cam
用呢招易就腳啲

牙朗成日禁區內射出界

L1+90度轉身之後就咁射？

華麗足球 ddg睇波咁款

全紅邊好玩
死屈速
緊係綠平最公道

紅箭亞祖安奴過半場多d就射得

佢composure算好高
係咪射法問題

我自己打法問題, 用開st做支點, 用過C7唔太夾自己, 反而if belotti效率仲高D
結果用C7舊錢upgrade另一個陣算

真心想同佢講句gg

每個人打法唔同喇 我ST入波都少過對翼同cam

玩左巴打d靈活433陣
打返自己d大肉腸box to box412122好無癮。。。

我有取消佬及牙朗，點加包皮？
唔想用lala 代替cancelo

我依家都轉翻433
個個都守你中路 放邊好鬼順

買隻cam 尼馬放前 打433 3

你果隊我都自己set左4231 你可以試下 拜山上CAM唔差

Zola 定ADP 好 zola 重未諗好買邊隻 就可以有餘錢upgrade其實位

點出

Thanks

唔知 用其他人好少會咁
成日用牙朗都空龍撞射出界

球員中鉛我都接受到可能狀態問題，但有時反物理穿頭穿腳，加速慢過行，球員自動走開，龍門望波碌入網呢d好明顯唔合理。其實我只會用我鐘意既球員，唔會追勁卡，所以我好長期都唔會換陣，有一段時間突然大量出現呢d現象，但我換左兩張新卡後就近乎無出現過，結果200場左右無換又來過，換左兩張又無事。

問多次太陽巴先
係咪 右磨古 R1+ 人仔右邊碌到左邊 ? 右邊碌到左邊有冇話
東北西 // 東南西 方向咁

我慣左用大隻佬打單前開路俾LW RW CAM, 所以用呀朗好似大材小用
最尾用vieri, 都幾夾自己

R1 右菇 flick人仔前 跟住flick右

有無巴打陣間得閒打場指點下

我覺得牙朗呢邊面算幾好
係Balance低 受壓下難正常起腳
同埋做唔到Cruyff R9 個啲痴線咬腰射波
但比較返R9我覺得R9易出界啲

R1+hea碧轉身

馬度迪+blanc好似平啲 ？

射果下使唔使㩒L2 同埋係瞄遠柱？

我有咁樣禁 但唔會用綠燈

幾多格力

ADP係邊隻
ZOLA就一定買90

點解我之前係㩒l1 出過好多次都係㩒l1
定係r1同l1都出到

頭六場輸左三場 話棄game coins都賣左1m
然後奴性重又手痕番黎打 又係e3結尾
已經睇唔透

L1同R1都係的起個波
不過L2係兩隻腳的
L1係單腳

有冇巴打可發加我同我刷10 win個週仼
今個禮拜要飛打唔切呀

唔同打法 唔同手感

zola ben爺 Messi type

ADP 就無咁靈活 再健康過上面少少

ADP未出SBC 一出再跌一跌個價

用咩陣戰績根本一樣

有任係刷10win咩
得阿根廷嗰個要7win咋喎

憑感覺啦 落場重睇幾多格力咩

大家技術水平都係金三

除非你換哂top tier嗰d
如果唔係戰績都係會差唔多
隻驚技術層面始終緊要d

上星期用享利打ST
今星期係月巴ST

即係R1會順啲？

Futmas matuidi 7chem夠唔夠做

10 online win果個
趕唔切打了

轉個角度有少少分別，睇你隻人本身面向黎決定

不過有D人明顯真係唔識用
隻DC 88 食屎狗黎 個樣同包皮撞樣 廢十倍

Sam哥
尼馬上上落落會唔會斷氣

有啲複雜

2招唔同野

replay見你rijkaard blanc包唔少波

如果鍾意跑狗 係咪Zola好啲

佢同世3都一定要後備架啦
6x/70mins換mertens + lozano出嚟

我自己會鐘意R1個個多D
兩隻腳型好多

未試過r1添
應間打場sb試吓先

列卡特已經好勁
blanc就再勁1個level

要幾多星sm? 好型
我sm 好廢 好想學多幾招

5星
所以唔多人可以出到

成功將必殺技發揚光大

不嬲都係L1

不過其實如果本身sm唔太熟就唔好掂依d住
練好d基本sm先

自從加左牙sam wl 直上金一 個人都開心左

五星SM
SM未熟不如玩下D基本先
要掌握個空間感

個陣一隻5星人都冇 唔使玩

點解人地招iniesta move 咁勁 我成日都好似出唔到

你要慣左搵到你個人仔個正面先出到
出唔到啫係唔岩方向

新手問如果咁樣連法 有兩個chem 7 係咪不智？

真 其實係位就sm 唔係sm就位
用得熟既話去到果個位就知要出咩招

Iniesta move好多變法 玩熟呢招已經好正

我都係 之後放棄算
試過畀人用呢招一個過三個

福仔要跌穿十萬了

點睇人replay

依招唔可以放棄，一定要練
係今集必需要熟練嘅sm

覺得玩SM既話
真人識踢波好有幫助

冇分別
兩隻都唔係top個堆
top個堆 尢西 真朗 個d
講緊係一隻可以救你全家個隻
即係禁區外黃燈冇咩角度都可以射入你個隻

有無modric 用家？
好想用但又想keep totgs kroos 同kondog，如果唔係唔夠搶

而家:

幻想:

咁樣轉是否不智？？

福真心好用

我玩黎玩去都係drag back, 幾招fake shot
感覺卡係g2g3 係因為冇乜招過到人 連heel to heel 同iniesta move 都未撚得掂 好廢
最基本應該係呢幾招啦？

有無福仔食評？

有無Owen食評

yes，我嚟嚟去去都係依幾招
練熟佢地就已經會有大進步

西甲有邊隻右閘好用

if De Marcos

if de marcos
if 卡華積
fb juanfran
或者搵2隻法國包住tif lala

呢條友真係ON撚9
紅哂燈仲話WHAT HAPPEN

呢隻好啲定係if carvajal好啲？價錢相差都有啲大

條友好撚柒 成日rage又要扮樂觀

stay back就用de marcos就夠

推

冇打wl咩

冇打一個月了
今朝出門前打4場贏得一場
好廢

我用緊紅卡華積 幾好用 防守企位好 矮但都好身位 係會輸頭鎚
佢感覺勁過我左邊隻futmas 雲安賀治好多 雲安成日失位

Sam哥有冇戰術板同指令參考下

唔明點解唔自己打dr 係咪一場都贏唔到果堆

次次睇佢D片都好好笑
之前先有條話唔再打FIFA19
第二日就死死氣咁打埋個WL
一開頭懶係野咁唔用TIME FINISHING
又唔移龍 比人入就屌EA BUTTON DELAY
到而家又冇練TIME FINISHING 成日都紅燈

咁如果玩overlap係咪要if carvajal?我本身用緊普通卡華查

幾時會出potm

krasi上集好似利用D漏洞去贏波? 唔太記得詳情, 我unsub左

要熄聲睇 佢d accent 柒撚到
come on first time pass

咁用卡華積啦

呢條友算啦，先前講到自己幾委屈都要繼續打，最記得有一條片，佢自KICK-OFF GOAL完到人地KICK-OFF GOAL，自己KICK-OFF GOAL 就話LET'S GO，人地KICK-OFF GOAL就WTF

無SUB啦
不過成日YOUTUBE搵片睇FIFA就自動彈佢出黎
睇下笑下又一日

指令都係嗰d嘢
雙st 潛入後方
雙cdm 雙閘 stay back

戰術就唔好跟我啦，有個巴打跟過我set但打得差咗 始終個個打法唔同

話時過，講開streamer又講吓，我幾鍾意Castro

其實出紅燈係咪唔會有壞影響 (panelty)
只係冇加乘咁解呢

紅燈黃燈都係衰撚過唔禁
得綠燈有加成

咁多錢抽包，我抽比你睇你都會鐘意我啦啦

我無睇呢d 之前剩係睇佢d教學
因為見佢d教學幾清晰咁
除左boraslegend仲有冇邊d推介下

無panelty,但係會有penalty

緊係有影響
會冇哂力或者飛天
除非ea幫你紅燈都入（利申 試過 ）

係咁俾ea迫害同冇時間打
呢排都係打夠3000分攞rank3禮物算

佢好睇好多

禁區內 差唔多任何射波都可以唔洗禁燈
紅燈一定差過唔用TIMEFINISHING
例如頭鎚 撞射呢D係唔洗綠燈

唔會掛，大位紅燈真係可以唔中龍WOR

紅燈時機錯誤
好易撻Q
當然C朗呢D咁高HEADING同FINISHING既人
紅燈都可以入世界波

aa9skillz 同nepenthez

你4222？

分享來抄下都好，無咩方向
我而家入場4222, 射得順就繼續，唔順就4231搓住去

yes

aa9 ok 鐘意聽下佢9up

我就睇F2TEKKZ同世界賽自己學
同埋睇本地FIFA高手

成日鳩叫

防守 失去控球權壓迫
6
6
進攻 均衡
5
5
2
2

支持

Castro 最搞笑 好on9
最好睇教學係 boraslegend

CASTRO鳩叫不了
D片又冇咩內容
同埋可能第二種語言自己又唔叻

tutorial我睇開ovvy 直截了當 前pro player
好多片都好有用又無krasi咁柒

boras
靚仔，把聲好聽
d英文清楚簡潔易明

今晚唔知會再跌成點 想買黎炒

其實FIFA都係睇YOUTUBE SUGGEST咩先會禁入去睇，自己冇咩SUB人

1m內有咩icon cam介紹?

nepenthez 我覺得幾好睇

好鍾意睇nepenthez 打draft

如果唔係世杯年我諗RW位係沙拿同美斯爭

外國只撐BORAS同F2TEKKZ

ZOLA

太陽巴有冇興趣用我呢隊？
我廢打得好唔順

好多高手進攻都係用均衡，我發覺d人走位無咁快
但你hold到波佢走位就會靚好多

仲洗乜睇外國片，以後睇sam gor wl 重播就夠

佢兩個都係真. 樂觀派

castro 課100k point 出隻普巴都鳩叫 扮晒開心

其實我都係跟boras set

均衡樣樣都有，多d 變化套路係好好

係咪一定要放棄羅馬CB?

岩
支持本地土炮SAM GOR屌打外國勢力

D 英文好聽 清晰
反應又唔會浮誇

OVVY 前排D片悶到仆街
全部鳩抽綠燈
打到2K咁
拎全爆機陣 贏人普金 4:0 5:0
之後個樣 頂佢唔順

Baby~~

佢今年d 運好到癲，中勁多好野，又中prime 古烈治

我之前用快速進攻，玩one two, 順就好順，唔順就比人反擊屌到仆街

係 仲要d反應勁撚假

代唔代到普金阿古打正ST?

你有咁多錢 都唔一定有佢咁撚好笑

高位賣出

OVVY而家同KARSI一樣咁撚ON9
最攞命係條條個FLOW一鳩樣
D BGM同講既野又係 悶撚到仆街
OF COURSE THIS KICK OFF GLITCH
OF COURSE HE GOT THE BALL ALL TIME

係
好鐘意睇佢幫人抽reward
同埋佢好執著reaction 呢項能力

佢d first time finesse好屈

我有佢咁好笑呀，不過我無錢

淨係睇佢地tutorial + KRASI RAGE片

accent 最撚on9 FIRST TIME PASS!! COME ON! RONALDU WHAT ARE YOU DOING OVER ZHERE

外國pro player 係咪全職？
YouTube 份收入已經多過一般打公仔

打工仔

好撚浮誇喎

外國多人睇咁多
香港人做語言係一個界限

唔得
你當佢正前既馬斯亞if 啦，唔會話佢廢，但一定唔係勁

講最多fans係castro
佢buildup自己個brand name 好成功

x 2 聽得最舒服

佢個trademark pat鬚十足十pringles咁

btw KSI玩番fifa

福同普金Auba邊個好

如果ICON有史譚就好啦
同VVD VDS 可以組荷蘭三角
勁過皇三角好多

福頭啦
奧巴好撚懶

每十萬view 有1k 港紙
自己計

正
又多個光頭佬組隊

其實好多都唔好睇
一場波9成時間屌緊ea
尋日post個個sony都係
贏又屌輸又屌 傳失一兩球都要屌哂鬼
打機炆到咁 睇個個都好辛苦
有無d輕鬆on9型選手推薦下

我覺得KRASI好過佢
起碼krasi會話自己唔移龍 打巴自己 輸就講sorry 25-27wins咁
最好笑係佢把聲 , 配埋遇到送場之後覆msg, 彈左佢一場個反應
再加上 佢用普金隊一步一步升級隊波
已經好過劈頭一黎就全icon屈人綠燈 咩方向都入咁

NEP同BEATSON 算和平同友善

用烈卡特咪得

Hybrid 所限
只能搵祖記其中一隻CB拍TOTGS Koulibaly

邊隻最好？

ovvy直頭唔會入禁區咁滯，淨係一味屈卡屈first time finesse

SONY好睇好多
打得WL30WIN又可以衝出世界既選手
又可以輕鬆得去邊 一定係屌住黎打

個人覺得Fuji都幾好睇 英文都易聽 同埋feel到佢都真心好鐘意玩fifa

梗係屈 你用佢班人都屈到
油雞比利真假朗 洗撚踢

把聲聽到扯曬

Sony 今年keep 住WL global top 100, 又有機會去grand final

15,16嗰時好鍾意睇

一路都講，sam gor 手牌再靚D 嘅話肯定top 100 常客

係喎 諗住英超
唔記得左佢

佢係最早玩果批 行果條路有d似伍乞兒 又係名成利就做自己

但邊個會咁貴買隻vds

重要平啲

Koulibaly 勁到甩肺

咩psn 想避

可以咁樣整
有upgrade方向了

邊到有得睇sam哥重溫

想玩Mbappe，但忍左幾個月手（全部un吹，唔捨得買球員），依家喱個時候入唔入好

早買早享受

賣ps4 coins
$6 / 1萬
不連稅
payme 交易

兩點抽30個pack有冇人睇

睇!

睇！

TOTY今晚出都忍唔到手

唔係今晚2點咩

唔買鐘意玩既人 唔洗玩ut 玩online 都得

Balance 60 得唔得架

咪今晚兩點
雖然遲開既PACK機率會NERF
但係你覺得抵咪抽
TOTY C朗同普金C朗

打得幾叻都係假 同果個shing 一樣
成場係到屌屌屌 觀眾就係專登係到睇你發脾氣咩
Eq咁低就唔好開台啦 聽壞耳

冇啦，佢資格賽都出唔到線，今年難玩好多，拎到27wins，就踢到線上資格賽，見佢地得1格connection都要硬食 ，但亞洲區多數得1-2位出線席位

啱啱上個禮拜資格賽，ronnie yau出到線，3月新加坡打，應該係第一個香港玩家出到線

ICON成百一張都未中過
TOTY

唔怕啦
神獸黎 大舊衰

佢d硬ban會帶你入新世界

Krasi 冇狂loop自己射綠燈既片 有多幾種進攻行式
先覺得佢好睇過其他人

你試下打一次一格唔發脾氣黎試下

除咗傳波同技能多過牙朗之外 無啦喎

睇你想唔想綜藝姐
開台 如果真性情屌 無人想睇
除非開台主都唔care就另計啦

試過DR遇兩格專登試下，真係DELAY 成秒咁玩

自己諗啦 等多十個鐘左右就TOTY
而家抽就少30個PACK

睇過1次佢打一格，個gameplay delay到

佢唔係話兩點抽咩 巴打get錯?

原本係五格做到既野
去到一格真係會連綠燈同第一腳傳波都做唔到
所有武器比人封印哂 屌下都唔得
仲要對手同SERVER都冇得揀

試過同呢度巴打打過一格
打到個心卜卜跳
真係要慢慢猜到入禁區屈C朗先入到波

屌我以為佢陣間抽 睇錯兩點
今日訓得太少SORRY

如果站係CAM角度 佢係神獸黎 ST就唔係最勁
五星腳 大份 有頭鎚

休息下啦巴打

過左2PM好耐啦 巴打真係好唔夠訓咁

1M內有咩icon cm介紹
最好 健康同撞得

高到咁仲要敏捷唔低
係贏唔到告魯夫同尤西 兩大神獸je

係 巴打講出我心聲
睇佢係度屌真係覺得on9

睇過佢有4,5 格都係咁屌啦 總之一唔順就屌
你睇埋我果份

調整緊生理時鐘
打左幾個月FIFA
係時候要搵工

佢個日wl 5格黎喎

條友仲要勁小氣

好想做廢青

要調整埋個時鐘 宜家5點幾啦

冇

好用過prime 迪比細路嗎？

唔同類型

不要說了
以前住HALL真係最開心 打機打牌打天光，訓醒就去食tea

玩細哨玩到悶 唔通真係要玩牙朗

一天一天的我在期待放學 一轉眼卻要告別校園....

Sam哥你覺得隻if pogba抵唔抵入
好似有機跌穿530k

全職fifa

用緊普金Messi,但係條氣真係太短，有冇代替品

大家留左既pack而家開未?

各有各喜好啦
我自己睇佢打都學到幾多野
同埋唔怕聽人屌住黎打機
加上本地高手FIFA PLAYER又肯開台既唔多

買隻supersub算啦 賣完又蝕tax 重要而加跌價

兩隻CB都係M/M其實有無問題
我VVD M/M
如果另一隻都M/M驚自爆

就係想睇埋TOTY就訓

換完牙朗都想中間socrates 升prime

AA9skillz: WHATSUP YouTube! It’s you boy DOUBLE-A NINE SKILLZ! And WELCOME BACK to the road to fut champions, more like a Richman to the glory edition. OMG! WE GOT BIG BOY XXXXXX

無全職啦 HEA住黎打
無心力打上埋D1

隻朗癲乜都好，就係條氣唔多夠用

其實真係無幾多個唔係輸打贏要

LacaSWEATY RonalDINGO AgueTO

唔知 冇用過普巴唔清楚

普巴真正有前無後打死罷就 上左去就唔會番黎
重要上得前過st

上集過咗futmas就棄咗驚
想問下到呢個階段想繼續炒卡係咪得返黑卡/特別卡?

岩岩比你輔導完
已經想換Blanc CAM -> CB
但諗多隻中場又煩

今晚流程:
2點全力snipe 平價Icon
等普金大跌
做sbc 波叔
瞓得

干sir

唔捨得條馬尾 依家賣又好似好蝕

已經冇得睇我比sony炒
不過lui就有，佢有27win
有12個人睇過

諗下留pack係為左咩先再問

好有喜感

屌有聲

換隻bb 囉，有馬尾又可以套現買牙朗

今晚唔係淨係得後防咩？
D pack唔等最後出晒全部果日抽？

Toty無Lw 但有RW
朗癲升硬

有冇link 想學野

Sam gor 而家係連登係咪起碼打過50 個唔同對手

馬基係咪強化版kante?

連登公廁

bb真係買黎得個睇字

係連登usb

要開機睇
champion channel，地區top100，世界其他地區
搵lui1201，佢27win

但真係幾好用租過一隻 >kbd

d人好似話係弱化版kante

90萬希望買到兩隻

fdly就應該冇咁多
+埋wl dr就唔知

幾多個贏過
驚地位不保

冇LW
邊到睇

上年Toty 一次開晒11隻抽？

9成9 Messi Ronaldo Mbappe
就算出Salah都係ST/RW

想執下中後場 各位手足有咩建議
Budget2m

你 同 月牙巴
好似仲有1個，不過唔太記得

屌你, 有聲

FABINHO OUT

爻吾刂

same

頂住當姐 我諗住慳返d錢up其他位先

if son 等今晚入 唔要xmas

If 黎架

重有8分鐘就放工

我都想問下各巴打我仲可以點執 88rio遲d會轉90 馬度迪轉普巴好冇

馬度轉kante/干

if位置正d 雙前tevez son

普巴唔會好d?

我覺得係強化版

咁你預左單防中

咁買左干sir用下先

希望多d人錯價

希望成個市lum 唔洗搶餐慒

話説點練綠燈射 用咩mode練好

sb

sb dr wl
一級一級上

我自己就因為開GAME果陣ON9無玩UT去左玩career所以一玩ut已經識綠燈

去技能訓練啦
任你射 練好左再去打dr

AA9 真.狗撚, 最記得40場主場

搵到新 警世圖
利申唔係我

技能訓練 進攻情境
夠練曬first time finesse, finesse, low driven, knuckle, volley, header 呢啲基本綠燈射門

其實點snipe得快d

我去練下先

有冇人打UT都禁到綠燈
但去打PRO CLUB成日都紅燈

主場有乜撚野問題

即刻多咗5個睇

幫你推到上第一版等全世界睇

我意思咪等10個鐘toty抽草落既30個pack

冇野了岩岩追咗post

往年分前中後出
今年係咪會一次過出晒咁爽yy呢

無問題, 我覺得狗撚者, 都係EA 做成
自稱FIFA 優閒玩家簡足40主場踼我覺得真係好撚樂觀囉, 仲有果時用add friend glitch 避pro player 係咪到係佢? 我唔係好記得

其實衝cam full reply 啲波咩都無題題架, 每個人道德標配唔同

睇ea想唔想即刻賺一大筆錢

最後嗰日都係11個一齊抽

但成日凝住今年會一次過出11張

好少玩到一月都未棄驚

好撚柒 有意見咪講出黎大家討論下
扮撚曬反問咁撚樣 柒撚到
佢簡主場作客果個唔可以走？ 自己禁accept match 既怪得邊個衝cam起碼受果個無得簡先

SAM 哥post 下今週巴打戰績黎參考下

去到最後會提高機率
0.000000001>0.00000002

錯啦，都係0

有冇雲巴士頓食未

評

其實都唔知係咪真係隻隻唔同，我嗰隻成日墮後，反而kante仲上得多

我果隻普巴打CM都係成日墜好後拎波

ching 你贏, 比人衝cam full replay啲波果d 真係佢地自己戇鳩比人入, 有得簡唔比人入咪唔會咁囉

講明我不嬲無屌過衝cam 果d, 我唔介意人地咁做, 不過我會跟番咁解, 咪又走條撚樣出留意我幾年

放心，實有cd rom中完貼上黎

食左mastero，估下係邊個
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

有無巴打用過？ 打cam好似好勁
條氣都84

仲有2版，不過唔影咁多啦

預咗

EA打手黎

你鐘意啦
記住場場打作客證明自己清高喎

10月個陣買過黎玩 還可以 唔差但都唔算好勁
冇錢玩勁野但又想J下ICON可以玩下
但好快就會想換第2隻

比SAM 哥條教大家都節節上升, 等我得閒都搵你把把脈先

真心想知其實你地普遍幾歲
點解打ut可以咁多人嘈埋d無謂野

咁都有d新巴打加我嘅

岩岩睇完sam gor vs lui
Samgor守得好好，踢到12碼

我無講過場場作客喎, 咁你係咪狗撚咁場場主場啊?
咪幫人對號入座啦, 40場主場你都仲要幫佢奶袋,你地尋晚互射咗幾次啊?

你自己語氣重咪怪我

Sam gor 仲要無爆機卡

多謝巴打

我就係0課唔識炒無錢個d
過幾日買黎撚下先

如果今晚有toty vvd怕自己忍唔到手課point

實有
你準備定信用卡都得

想問 Toty果班本身張if/rttf係咪會跌到仆街...

儲咗兩包核彈pack同兩包100k pack 睇睇pack weight有幾閪先

加咗

我覺得未必 通常都唔同級數 唔似得出if 咁 加一兩點 係加好L多
唔影響if 既demand
利申：9 up

我就唔信d幾幾幾%

Sam Gor 今晚upgrade 包皮toty

下星期E1

同買六合彩一樣 買就有機會

唔買0.0000000001機會都無

想請教下邊一個陣會好啲

你送3m比我咪可以
我等緊入if包皮架咋

唔會 到時會升返
咁多傻仔賣身家諗住upgrade 到出個時張張2-300萬
包皮3-400萬 又會一班人死死氣用返IF
Rttf本身就到2月都會升到仆街

儲左幾個gold pack
等我中埋你地嗰份

更多巴覺得baby icon 今晚幾錢snipe 到 惗住set500k buy now 搏下

其實諗諗下如果要3m好似唔多抵屌

佢pace本身都爆 dribbling 都好夠用

即係主要buff shooting同strength

諗諗下好似買比利仲正

一定deadeye la

個個諗住賣人panic sell啲if rttf卡
倒頭來一隻toty都幾m
賣完唔夠錢又入番啲if rttf卡用
點會跌到仆街

正路係咁諗嘅
始終個target customer 唔同掛

ICON已經好平 我覺得唔會點跌

跌得最勁係批中價金 可能跌到肥料價

其他果d唔會再大跌

0課表示隊波1m都唔知值唔值

嘈唔嘈無謂野同歲數冇關係
正如你睇新聞大把阿叔都係因為D雞毛蒜皮事打交又盛

咁就唔放算

宜家實唔放啦都已經跌到含

普金牙朗宜家入？

已經見左底 自己睇位決定

一dd啦 有d仲係硬價

Varane隻普金都幾硬 Kante都係跌左少少

前中後 各2日 全部1日 應該係咁

有冇咩target share下

Toty 唔驚 反而驚果d咩nominees 卡
如果係if 加一兩點 if 就玩完

史杜折哥夫prime 有無巴打用過？

中價金跌都得 成個波叔sbc跌十萬左右我就做到

真男人何需怕

真心好好笑 今年呢度乜都有人屌
主場又唔得 睇replay又唔得 猜波唔攻又唔得
健康射又唔得 彈彈波又唔得 斬燒味又唔得
移龍又唔得 Kickoff入波又唔得 掛機送場又唔得
功課隊又唔得 土豪隊又唔得
整futmas勁唔過kdb又唔得
舊年都係得猩猩屌下412122多

丁卡面黨召喚

所有meta卡都係target

tif lala未toty都19萬了

決定 88列卡特 89白蘭斯
轉 91白蘭斯 91迪西里
希望好用

你幾錢會入貨
strong line 包皮

boras：blanc > rio.

包皮自身難保，就2xxK

最緊要係98wc 冠軍組合

我就係用下面 好滿意

tif lala前排先 13~14萬 做咩個陣唔入

希望prime rio + 92 馬甸尼 唔洗加錢就換到toty 拉膠+華拉尼

特登換俾你用 裡下星期靠你

左右門神咁

blanc 89勁d下話

toty

勁得過rio 就得啦

我講緊唔洗89blanc轉91

我都用緊呢個 想換走迪西里

其實我都覺得唔洗
89仲要體力高d，靈活d
力量只係差1點，防守嗰d都唔會有太大分別
就算轉都係最後先轉

為表誠意 放咗賓拿迪亞留咗個中堅位俾Vvd今晚黎

巴打真係好有誠意

等我成隊放曬先

Vvd應該唔係睇呢d 佢睇有幾多points

DR search唔到人 有無人都係咁

當大家發現TOTY包皮要2M+,咁就會升返

隻謝4用左一段時間 諗住放左佢留返D錢 但正話又救左我2場 好糾結

最跌價一定而家
太大恐慌性拋售
到toty完 就會升返d

個個都predict Salah 但覺得係Son 入定咩卡好

我1.8入左3張96美斯等回升。

都應該會升了

達哥投左toty，揀左trippier

球隊全勝+個人stat靚仔 好難係son wo 你話范大將軍都仲有得爭下

全勝又多g 多a 過son wor

包皮 同 salah 佢都冇揀
揀咗世3

放大量ps4 coin
tg: k321374681

抽中過 覺得唔好用 即刻賣左佢買尼馬

想問下prime baggio 踢 4231 AMF 得唔得，唔該晒師兄們

Toty list 11pm出？

最平係前一兩日

唔洗諗9成9 salah

89 blanc 同 88 列卡特係咪差好遠?

打4231 中間cam 如果有三隻揀
大家揀 95 比利 ， 94 告魯夫 定91 油雞？

89油雞

AMF 好懷念winning

列卡特已經好勁，不過blanc明顯再勁1個level
2個留1個嘅一定係留blanc

係咪可以入定幾隻普金salah炒？

可以 但最好出potm之前甩手

haha 係打winning 大， CAM 先真，有無師兄有用過

諗緊好唔好入隻牙kane等做potm

比你講到好吸引
得返1M 希望聽日跌一跌

potm 幾時公佈?

冇用過呢隻
迪比亞路好似勁d

告魯夫，真係有種球皇氣場係到

Rio + blanc

Sam gor 我係MJ字頭，加左你，有時間會學下野

應該兩點先有冇得提早

有冇ching砌左Tevez
分享下 1516緊

佢真係唔識架喎

Super sub 非常好用，盤射皆精

砌左，做supersub

界票

有80k pick
換到30，40k卡？

幾好用 係差隻四腳
跑得扭得射得 走位都好好

Sam gor依家得唔得閒 想比你指教下

唸住砌佢打正選架
搵crespo aguero包住

跌完會升番定一路向西

一個crespo唔夠？
定tevez 打cam

打cam 呢個價超值
我都用佢正選前面aguero trezguet

有睇波

入左隻89blanc 幾低價 希望啱用

砌左 正選 10chem 勁到仆街

射得 健康 好撞 重心低好扭 三腳打lam

你本身有crespo連綠線就唔洗諗啦 即做
咁易做 大半隻icon級數

點解亞太區投票龍門會簡古圖
男人心一字馬

8 chem打正選定super sub算

8chem都好勁其實 雖然我係拎黎sub

ea 真係
上場中哂鉛，跑都跑唔郁，俾波又冇力，出腳又冇力，輕鬆輸5球
今場就倒轉，球球都自動導航，kante鳩射都入，下下都波到人到，輕鬆贏5球，贏到我都唔好意思

91馬圖斯有冇食評?
打4222 CDM,另一隻CDM IF 法邊爐

2m幾買隻88維拉好過

eSPORTS ready
笑死人

91 1.5M
剛剛好ALL IN 買到

到底d pro點克服中鉛

TOTY VVD大概會幾錢到

唔好買住 等toty出埋先

2m

買左c朗 完夢

打幾場DR都係停幾秒卡住左，有冇人係咁

我都想學 識就唔洗輸5球
起碼輸少兩球先

shit, 傳占士轉會阿仙奴 我張rttf

傲簫遊2.0

Prime哲學家 有冇食評

變歐霸版晉級照升 點都易過拜仁硬撼利狗 英超又實貴過德甲 除非係硬吹je

轉會係唔會升嫁

想炒PL POTM係咪今晚2點入貨

問：球員轉會的話會如何？

答：如球員轉會到兩項賽事都不參加的球會，則不會再獲得升級。

ea自己個faq寫既

我玩全德甲 唔知張卡會唔會轉埋會

有冇人有做futmas laca
條友係廢撚到永遠射出界 又護唔撚到波

應該走唔甩 到時唯有賣

反而想知ea會點處理rttf歐聯轉歐聯 歐霸轉歐霸(假如有) 賽制上呢d球員冇得註冊踢新球會既歐洲賽 話就話rttf唔駛落場都有得升 但如果個球員係冇落場資格又點計

不嬲LACA都控唔到波

德甲轉會興完季成走

有無巴打試過4141
好似無咩人玩咁

真係唔係一般既廢
射又射出界
撞一撞就跌
最撚衰係成撚日傳佢會好似無留心咁接唔撚到個波

要護波用費明爐

預左大概50幾萬，夠唔夠做salah potm??

4141單防中
比4231左右兩隻CAM射到仆街

用緊 反而覺得futmas 廢明奴幾勁
除左射波唔健康之外

If都係岩岩買到咋喎 預1m

香港人真係好仆街
入完燕梳球先黎衝cam full replay

做到一隻腳應該

打梗條友咩都唔飛 角球界外球都係到等 等完即開波 痴撚線

41212(2)都係單防中丫 見啲人都守到
但自己用永遠俾人無限禁區頂健康

80萬差唔多 1M無人做

不過睇下有無sbc炒起 無就800k-900k 我估

新手想買coins有咩推介

更多巴會入salah金定入同會84-86

已入salah if 等升

屌Dybala果個唔係我 我係屌ea同屌ea打手果個

91 查斯古特勁唔勁

Dybala好用喎

呢個好貴

入咗普金

17萬走曬TIF Lala

我記錯人，我都用緊

130K入左堆 180放唒

我150入

打同一隊神獸爆機隊
WL比佢壓到得3成控球 半場都過唔到
DR對返完全掉轉

唔好諗太多
話唔定人地dr鳩heahea打

買coins蝦米定fifahk安全啲？

50萬 諗起英超第一神鋒

連salah既金卡都買唔起係唔係唔駛諗potm?

你話呢

係 佢sbc requirement 要一張普金沙拿你都收皮

都唔係嘅，齋諗唔駛錢，盡情ff下滿足下自己

想買隻1m左右嘅支點st有無推介 最好要射得啲嘅 見到kluivert prime 好似都唔錯

VIERI

出前鋒先

前鋒出先

SIF 沙拿，L2 背得住對手比後腳兩翼插入

4231 ST
87crespo定87 socrates

而家有60萬應該做咩好

唔係PRIME唔買啦呢兩隻

好想要

淘記幫到你

baby都買唔起就諗prime真係過分咗

唔貪心牙朗夠

等今晚出toty包皮就入if包皮

...真係3CB

Sam哥predict佢幾錢

係外國都唔知用唔用到

唯有等多4個鐘抽toty中左就發大財

起馬過2m

我都想做 入定咩卡做佢好

我講緊隻if包皮
那有錢

唔知呀
我都唔熟個市
希望佢跌到6字頭啦

老實 得3星wf
stat幾勁都假
不過有愛另計

可以，買coins/points

有無pc巴打有買coins?
淘寶邊間安全D

想收coins $6/10k

已經6字頭

我估300萬

外國點買coins

要平執IF Mbappe既 出toty前入好啲
而家最後一波panic sale緊

應該無乜點分國界，transfer market 通㗎嘛

抽forward先

炒卡其實唔難

一定係愛行先
下下都55腳全部人用同一堆人悶到ON9

lala直上20萬

D人真係覺得自己夠錢買？

我都估差唔多
一定貴過普金牙朗先

仲有排升

無本金炒唔起
加上都唔識炒卡

買唔到 唔係唔好事黎

可能今晚直接抽到CR7 toty呢

用緊金卡
等upgrade potm

Vieri嘅話咩chem勁

toty都得大頭 EA好波
唔cut相都咁多人課金 又可以cut headcount了

10萬夠起步啦 我新AC 0課而家都3隻ICON

沙拿唔會一野比人撞走咩

窮撚想做salah potm
更多巴有無咩心水入定咩卡好

toty都得大頭真係離譜咗d喎

人人都會有中好野既幻想既

巴打我試過英國張visa淘到

呢d potm從來只係炒hyper

範圍大到任佢出

巴打可唔可以教下我點炒卡,真心想知
我係FIFA19先加入所以唔知點炒卡
我依家本金得7萬

求指教

VVD

係咪架
間店可唔可以share比我?
仲有到依家係咪都仲好安全?

呢隻vvd不得了

有無大頭都唔關我事啦，都唔會抽到

我想問你地UT斷線問題多唔多

我最近玩7場7場都斷 我平時pro club都一時時
我唔知係我個仆街閪internet問題定部機問題定fifa問題

萬變離不開sbc人同低價if

On9架得個頭！？

有冇人知可以抽到toty前鋒係直到幾時
係咪前鋒完左就到中場 定遲啲到時前鋒中場一齊可以抽

但係點估入邊張

係 我用Santander張visa買
我買過幾間都冇問題
買咗不下20次

改下stat同個background又cap多轉水

連個章都係用舊年個章

有無一間常用既推薦下

咁今星期黑卡有冇半身相

Fifahk

Thx 巴打
比錢既時候係咪入返自己張Visa就得?

話時話巴打係咪用world taobao?

好似係整半身相嗰team人比人炒咗定唔知解散咗

Sam gor add左你psn p字頭

依個唔係fan made嘅咩

Yessss

我都係慢慢J張rttf算

呢張世一摩唔知可唔可以逗撚住個中場

fake

屌你咩 有時入黑卡 唔係完全貪佢能力勁d
我貪佢有動作型架 屌你 依加動作都冇

今星期totw有咩勁人

無大量人出聲出hashtag逼佢
大家照科金 咪繼續出大頭

痴撚線電話佬同auba10幾萬bid到翻黎

前中後各兩日 最後一日全部

Auba 十幾先

普金包皮已經回升番3萬

On9，大撚把fans都整得好靚啦，咁大間公司搵個二打六都整到啦，使乜連續幾個星期冇半身相

140k

Cls

上兩星期我都覺得怪 又唔係國際賽 都冇動作
依加唔係Toty都咁on9下嗎 退個地姐 重要11張 有冇咁難呀

屌 唔係想賣廣告 廢時cap出嚟
但係碌緊依個po竟然見到個廣告寫pes2019有6折 笑撚到我
Fifa玩家非pes打手

pes2019 LITE免費有得玩myclub

今次個TOTW好似幾廢下
得Sane想要

好諷刺

其實官方啲友twitter解釋過
一個totw dynamic image涉及好多版權，每次都要俾好多個國家既機構approve先可以出
今次年假 好多人放曬假，跟本approve唔到

咁又係 d鬼佬 屌你返工？不了 放緊假呀！屌你！
佢地應該係咁同EA講
咁放完假補返比我都得掛 我想買普巴

關我撚事 1月7都仲年假

咁大間公司搵咁多錢 幾張圖都搞唔掂

肯俾錢就咩都搞得掂 唔想補水 又唔想請多D人

仲將責任射落其他PARTY

舊年過年佢地冇假放？
上集呢段時間都係得聖誕個個禮拜先冇半身相

TOTY都冇你玩埋我個份

咁大間公司 每場波派攝影師 自己影啦

師傅有冇計3個鐘炒2百萬番黎

Mordic 99?

咪係 上年都係聖誕先無

1月7都仲同我講放假 放到2月好無呀

世一

係咪分開抽完前、中、後 仲有日抽曬11人？

影完咪又係要等Approval

痂撚線vvd不得了

應該唔會 正常last if+5/6

150pack 今日抽好唔好

之前d人又話j數值 打機為左贏
而家卡面黨又贏

金球獎 99啦

Sam gor 幾時得閒指導一下我？我想睇下有咩改善先可以勁啲

諗住開機打鋪sb 咋，打唔夠10分鐘就比 ea 斷我線。
我已經屎，連唯一希望拎多少少分都唔比我，so sad

心思思想放古列治

有200k
if Jesus / if 福仔 / 普金阿古路好?

終於有卡面

我打緊pro club 要1230後

上年經驗，中場幾隻toty都係J一陣，最後都係個個用返古列治，vieira

Ok 慢慢

上面又話冇既

古列治 韋拉 根本就係坦克咁大份 其他所有球員只係部單車

Mbappe 4m買唔買到

zola係咪除左prime其他都唔值？

今晚抽C朗包皮messi

留名睇Gullit上返640萬

試估：呀朗6.5m, 美斯4m, 包皮3.5m

To all 想課pt既巴打

諗下平時sbc 包83都冇隻
WL紅卡又淨中右邊
你唔係以為自己會中TOTY呀？
醒下

Kante勁到癲

係 笑死我

所以有呢兩隻既巴打點都唔係呢個時候放啦

留名睇人中丙朗但無玩開意甲

一陣一定d完全未見過既人晒命
諗清楚比你TOTY 牙朗你都未必贏到森哥
練下仲好

kante

模組所限 同上年一樣

都係等11隻一齊先抽，目標英超就夠

係咪會有11個同時抽？
留左20包pack

lag機情況點搞好

比你入到波，都守唔到佢d射波

中到TOTY 牙朗我實賣咗佢換返普金牙朗然後放coins

上年d數值都係一樣？

迪基亞？笑話黎？

係撚toty咩，明明就我最喜愛fifa19球員

世界盃精湛演出

EA出黎講要咩approval係駁番啲人話自己用小畫家就起到貨嘅說法
但啲人唔知點解focus曬落個approval過程長到

屌你而家個問題唔係聖誕週都冇半身相，FB TEVEZ又冇，TOTY都冇？

乜撚野approval講到好長時間咁，屌你老味之前啲IF隔幾個禮拜先更新咩 週末踢完星期四出即刻有啦

冇人定仲放梗假就得EA先知

dllm個雪地場真係難睇到爆 玩親都輸

直播

祝今晚人人抽牙朗

Neuer好過啦

neuer 2018冇表現

波都唔多踢

Toty幾時抽得 窮撚想入返d普金

達仔 聯賽勁無世盃
迪基亞 聯賽屈機 世盃流料
艾利臣 歐聯4強
25仔 世盃表現唔差 但平平無奇

其實都幾難揀

聽完Sam gor建議返去安心試陣

De gea踢曼狗 講完

賣左佢應該夠買兩隻其他toty

仲有Oblak呢
可惜呢個係fut活動

果斷課coins砌陣好過

Btw想問用咩卡過coins方便

高賣低買3隻都應該得

好想買韋拉圓夢

達仔西甲冠軍
拿華斯歐聯冠軍
兩個表現都唔差過迪基亞甚至更穩定

咁真係無乜邊個突出 迪基亞響曼防線都拎金手套加唔少分啦

球迷角度：奧比歷 達仔 拿華斯
Fifa角度：25 ddg 紐亞

邊隻最賺錢？
Ea 同你講體育？

笑到仆街

蝶戀花巴打加咗你psn 啦，感謝你

Community vote (Fan vote,game changer vote) De Gea 6成票 25圖得1成
EA佔得40%都好難改變到啲乜

聽朝比我中一隻牙隻就得

明明咁多年得聖誕快車果期totw得大頭 之後toty一定有半身

我就係被選中既細路，課佢老尾

10場有9場都係牙sam陣
個個都世3尼馬包皮

我上面講緊官方回應totw點解2星期都無dynamic咋
Toty我諗佢地無咁on9掛

I love ea 今晚生生性性

功課陣

我同意dynamic image涉及好多版權要比好多機構check先出得

點解其他國家放假? 剩係香港要返工? 唔通我地真係奴隸國?

因為我地係亞洲佬

咁其實係因爲外國無農曆新年 得聖誕節同復活節
所以佢地好重視聖誕節
普通打工仔都會有兩三個星期假
英國巴表未我都係今日先正式開工

點樣轉人轉得咁快, 一傳波已經轉左去最近條友埋黎迫,好勁

示*

估中晒又點

有無出大pack??

一陣又係入神器既時候

原來係咁 長知識 點解外國咁好

Dnlm EA 連續4場贏到80分鐘 個個d傳波食撚哂屎咁下下彈比人 比人掂下都彈開 4場都比人反cup哂

我都係英國但我上星期已經番緊
不過上星期搭tube真係完全冇人...朝朝有位坐

賣COINS~~好嬲~~棄GAME!!!
我24個acc, 共有 18m左右,歡迎散賣
100k= 80蚊
1m=800蚊
包卡 不包稅
最少接受50k coins 交易 (即係最低消費40蚊)

接近零風險:
我有24個account, 每個account只跟你交易一次.
暫時擺檔口做生意3年, 未收到買家投訴話中招.
我地每次性交易完,會用excel記錄低邊個acc同你交易過,下次唔會重覆.
彈性買coins:
可以分開幾個account同你買,選交易用既卡方面彈性,可以分幾次俾錢我

可以payme/入數/轉數快/支付寶,wechat, paypal, 內地支付寶 wechat 都開埋, 怕未
有意請whatsapp / tel/ pm 我

whatsapp: 9482 3826

每次性交易完

24個ac

做生意定棄game呀 9唔搭八

棄GAME 但係做3年生意
"我地"

基沙文普金食咩卡好

有啲人逼得勁快， 又唔似constant pressure

2019年先突然有假？
之前咁多年都無？

仲要咁撚貴 on9

你呢個價錢仲要唔撚包稅
我上返淘寶買唔好?

今年TOTY早左2星期

仲要貴

其實真係有D ON9
TOTY 11人 應該點都要所有位有一隻
就算RB冇人踢得好 點都要有一隻啦

2點all in fowards?

不嬲都係咁架啦

上年都有隻DANI

Forward 最吸引

我d pack一定留到full team先開，一陣而家中左kante或者Ramos。咁咪好on9

前年都係11個位有齊

好似之前雷斯入toty個年都係咁

有幾on9 講到中硬咁

講梗上集得聖誕個個禮拜先冇半身相呀

真係好好笑

是撚但中一隻都爽啦 理得佢邊隻

On9點在於有多個機會你唔要。而家就係差果少少，太心急所以冇左

最on9係中都唔撚中

最易就係唔撚中
過期PACK

Walker唔抵入toty咩

現實廢到ON99

新手想問下Toty 係咪應該難中過icon?

對上既toty rb全部都係dani

機率一樣

都係唔中

走精巴 加咗你 fl字頭

你覺得普金kante 個機率會同toty kante 一樣？

就快可以入vdd

是旦啦 同D人期期買六合彩一樣

你估中totw kante同ramos既機率同中普金kante ramos既機率會一樣咩

如果一陣會抽到普金簡迪
但唔抽等多日先抽
係咪代表聽日會抽到TOTY簡迪

代表你連隻普金簡迪都無埋

真係是但比我中一隻唔理邊隻都想幫ea含了

幾時有核彈pack

抽唔抽好 一陣中咗馬些路咪仆街

同意，唔突出

上年都有幫老師同alves 中左會屌 但今年11隻都勁 最平都係de gea

明明前兩集都係得一個星期無半身

點解會仆街 你中是但一隻都起碼700k以上
真係會比你中c7咩

+1

2019年啦呀哥，搵食都用下個豬閪腦先啦

打pro club都要打sony

幾時有full team抽
黎緊幾日唔係香港 睇陣間上機前開哂d packs 定返來先抽下

睇左sony vs ronnieyau replay
佢都被人姦

乜唔係full team出咩 會分批出？

八蚊
邊個會買

嗰架出名串嘅林寶直頭24分鐘輸3粒rare quit

早幾日fifahk 都係7.5仲幫你入埋 開8蚊邊有人幫襯

屌連錯兩次

幾錢1Q

24個acc都得18m

係咪可以報驚

你都可以開間

佢1個ac都起碼多個double

今晚會唔會有新flashback?

toty應該唔會有住掛

已經入左50隻猁等佢出廢托

唉屌 賣身家得22萬

祝大家一陣開親都walkout

咪撚燈啦屌

中包皮收貨

比D信心

是撚但一隻都收貨

求90同87 crespo食評

話說砌左Tevez
唸緊要唔要為左佢入正選而入crespo
入crespo又唸緊入唔入prime
定入87留錢upgrade其他位

（入場轉41212(2)）

定索性將Tevez放做supersub
砌其他陣

仲諗住入普金牙朗包皮
個價又升返
睇黎過左最低既時間

基斯普要買就買prime
你就係要諗 用tevez正選定sub就夠
正選就買 sub就唔買

未用過90, 87已經很勁了

87 差d 咩呢

你上一上futbin睇下就見到
靈活 速度 體力 全部都差dd 全部加埋就唔係差dd
不過如果唔夠錢買87都唔會話好廢 都用得過
睇你預算

頂唔順 好眼訓

咪話pre crash 係最平 之後會升返

今年入pack係分三輪 防 中 前 再加一輪全部咁出 ?

有冇人有prime查斯古特同古華特食評 想組隊燒味隊

認真史上最勁燒味前鋒應該係牙朗

大家會課幾多抽
定用coin泥抽

巴打good game

icon 平一半 高路斯 ？

兩樣都唔會 做下ICON SBC博下算

頂好彩入左牙朗 升左四皮已經

一陣少少地抽20packs 小試牛刀

Thx bro!!
就係十五十六緊
用87既話就多成60-70萬出黎upgrade其他位

直播啦

岩岩個week試左vieri同klose 感覺上呢兩隻都唔夠kane好頂, 可能高度問題

求巴打們比意見
打緊41212(2)
啱啱入咗普巴發現佢打cm位唔係幾掂
如果用if普巴加otw馬列斯（本身用嚟sub cam位）
換美斯or91電話佬抵唔抵

唔識搞

咁你邊個打cm

ps4 share twitch 最簡單

91分鐘領先2-1單刀綠燈對家冇移龍接實
我就知道一定會比人追平

cdm係干sir
cm係kante
我覺得普巴唔啱我係因為佢真係射唔到健康波
但係不得不讚佢防守真係ok係真係射唔到健康

普巴打呢個cm位算fit la 攻得又守得 感覺普金無乜邊隻好過佢

cdm簡迪 cm干sir 好d
簡迪m/h擺防中好好多

普巴都射唔到 ?

各位巴打射綠燈有冇咩心得？好難捉摸到

練多啲
練得多就憑感覺撳

話說呢個價位可以試下baby馬圖斯

佢冇finesse shot trait
90度射會飛出街

有冇食評

首先熄咗條bar先
第1吓㩒啱力度
第2吓就係睇條友隻腳臨踢到個波嗰吓㩒
0.幾秒之間嘅事
出得多出得熟就唔洗睇腳，憑感覺

10分鐘

Set咩filter snipe最爽

傳射都好d嘅kante 不過無kante咁癲狗

Icon 450k

啱啱睇咗baby馬圖斯係cb位

睇人抽算啦

留名等連登仔貼toty圖

中toty=中icon

castro 實可以睇抽到中

360,000 fifa points

要望清楚了解個球員做緊咩動作
尤其有助跑、頭鎚、窩利個啲 個波臨到接觸點前先按
寧願遲 唔好早

核彈準備發射

五後衛陣再轉

sam哥有無cut in skill move教學 eg 反擊爆到落底 順腳翼有咩方法可以快速cut in入埋禁區

係咪粒波未到腳已經可以㩒定第一下 假設係撞射or頭鎚嘅話 感謝各位巴打

留名睇哂命post

有送PACK SBC

有冇人入唔fifa個app

世界級ea

黎喇

痴撚線 99體力MESSI 好撚想要

踩停個波再scoop turn
drag back
body feint
ball roll
iniesta move

依三隻話中就中咩

分三日出？

有半身相 已經有人中左MESSI 8.5M

三隻都好撚屈

99...

已經有人中咗隻美斯

出3隻係咪可以留力最尾嗰日？

有新ICON SBC

主力都係抽依家依3隻嘅姐

Stoichkov SBC

冇player pack?

好似好勁

之前留個十包乜都冇 當參與左

岩岩有限量 比人秒唒

隻史岱哲哥夫又拉返起底價ICON

邊個傻仔放500萬

有半身相

三點有冇

美斯都94jumping 98 heading
真正實現到角球比美斯屈死

開左5pack 門都無

俾人秒左喇